睇到句說話覺得好有道理

我地今日並唔係2000000+3，而係1999997+3
我地需要既係前面既數字增多，而後面既數字增多只會將我地前面既數字減少
而當你可能生兒育女，我地就會無限地增強，呢個就係我地既希望
請大家謹記。

教育下一代好重要

留有用之軀

推